<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>News on TurnierTanzClub Bühl</title>
    <link>https://www.ttc-buehl.de/news/</link>
    <description>Recent content in News on TurnierTanzClub Bühl</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Sep 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.ttc-buehl.de/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Landesmeister Baden-Württemberg kommt aus Bühl</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/news/2019-09-07-landesmeisterschaft/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/news/2019-09-07-landesmeisterschaft/</guid>
      <description>Sommerzeit ist Urlaubszeit? Nicht so bei Sonja Ernst und Patrick Lutz vom TurnierTanzClub Bühl e.V.. Dass Sonja Semesterferien und Patricks Tanzschule Sommerferien hatte, nutzten die beiden um etwas zur Vollendung zu bringen. Vor einem guten Jahr begannen die zwei als Tanzpaar an Turnieren teilzunehmen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sommerfest der Cititanzschule</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/news/2019-07-13-sommerfest/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/news/2019-07-13-sommerfest/</guid>
      <description>Bei nicht ganz so sommerlichen Temparaturen hat es die Cititanzschule Bühl bei ihrem gestrigen Sommerfest durch Palmen, Lampions, eine Cocktailbar, autenthische Dekoration und den Duft von Gegrilltem doch geschafft, ein bisschen Sommerfeeling in die kühleren Temparaturen zu bringen. Mit dieser fröhlichen Stimmung wurde die Lateinformation des TTC empfangen, als sie in den coolen Fransenlooks die Tanzschule betrat und sich für den Discofox aufstellte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Silber für den TTC Bühl</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/news/2019-02-03-formationsturnier/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/news/2019-02-03-formationsturnier/</guid>
      <description>Nach zwei Jahren Planung, Training und mentaler Vorbereitung konnten wir uns nun endlich einen großen Traum erfüllen und unsere Lateinformation auf ihr erstes Turnier schicken.
Der 03. Februar 2019 begann für unser Team bereits morgens um 08:30 Uhr, als alle, mit gepackten Taschen und jeder Menge Aufregung und Vorfreude ausgestattet, auf den angemieteten Mannschaftsbus warteten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stadtteilfest Briegelacker</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/news/2018-06-24-briegelacker/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/news/2018-06-24-briegelacker/</guid>
      <description>“Wiedersehen macht Freude” - das gilt nicht nur, wenn man Dinge verleiht, sondern auch für unseren zweiten Auftritt auf dem Stadtteilfest Briegelacker. Denn genau hier hatte unsere Formation 2017 ihren ersten Auftritt als TTC Bühl.
Das Briegelackerfest, welches jedes Jahr vom Caritas-Verband Baden-Baden ausgerichtet wird, vereint Menschen verschiedener kultureller Hintergründe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festspielhaus Baden-Baden</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/news/2018-06-17-festspielhaus/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/news/2018-06-17-festspielhaus/</guid>
      <description>Auftritt im Festspielhaus Baden-Baden Der wohl bislang größte Auftritt in der Vereinsgeschichte des TTC Bühl erwartete die Tänzer und Tänzerinnen der Formation am Sonntag, den 17. Juni 2018. Das Nederlands Danse Theater gastierte für wenige Vorstellungen im Festspielhaus in Baden-Baden.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>